用兩個球員形容阿仙奴條後防

我先 杜利拉加大衛雷斯
杜蕾斯 condom咁薄
利申 阿狗

推上熱門：美孚人，今晚7點

上場clean sheet喎 仲想點？
強如李城、曼城都失波